有無人用過/聽過 brave browser

前幾日見project mate講開新世代 (web 3.0??) 既browser再唔係chrome/ie/firefox
Brave browser 可能係下一個potential既browser (佢仲講左另外幾個不過我唔記得左)

我呢個小薯連乜係brave browser都唔知
即刻上網google 發現好似幾吸引 又話唔知上網快過其他browser幾多幾多咁 內置ad blocker 又呢又路

吊詭既係身邊完全無人用or 提起過呢樣野

心思思想裝黎用 有無ching用過
想知係咪伏黎？